宏利金融中心個reception 靚到dum一聲

我望住佢，仲要無啦啦主動同我笑，我戀愛了

伯母好嗎？

冇圖你講佢幫你X都得啦

個Reception有幾靚？你指個設計定用料？

正評比你既

師兄做保險？

唔係呀，佢地披住件聖誕衫，超正，好甜

冇圖你話佢地冇著衫都得啦